以前成日覺得世界會末日

以前成日覺得中國會崩潰
歐盟會崩潰
美金會崩潰
而家發覺世界極穩定，唔會崩潰

試下掉返轉去諗
或者會有唔同嘅結果

什麼意思呢？

將個思維變做"世界唔會末日"

但我想世界未日